# Feature Пользователь входит в Систему
## Входные данные и условия:
	Логин: ****
	Пароль: ****
## Сценарий: 
	Пользователь переходит на страницу сайта http://net.citycheb.ru/
	Пользователь выбирает в селекторе "Тип ОО" пункт "Дошкольное образование"
	Пользователь выбирает в селекторе "Образовательная организация" пункт "МБДОУ 182"
	Пользователь вводит логин и пароль, нажимает кнопку войти
## Ожидаемый результат
	Пользователь находится на странице личного кабинета (https://net.citycheb.ru/asp/Announce/ViewAnnouncements.asp)

# Feature: Отправка письма пользователю.
## Входные данные и условия: 
	Пользователь должен быть авторизован в системе.
## Сценарий: 
	Пользователь нажимает на кнопку сообщений (конверт в правой части экрана).
	Открывается окно "Просмотр почтовых сообщений"
	Пользователь нажимает кнопку "Создать"
	Пользователь нажимает на picker у поля "Кому"
	Открывается окно "Адресная книга"
	Пользователь выбирает адресатов путем нажатия на фамилии людей. Рекомендуется также указать и себя, для проверки рассылки.
	После выбора всех адресатов пользователь нажимает кнопку "Выбрать".
	Далее пользователь нажимает кнопку "Отправить".
## Ожидаемый результат.
	Адесатам пришло письмо.